其實對比番2014 年烏克蘭 香港仲係好少兒科

人地抗爭歷時9x多日 最後面對係真子彈，唔係橡膠子彈 抗爭中比人拉完 祼體上警車 特登侮辱你又有 你夜晚揸車係公路比政府打手無啦啦揼柒都有 最後死左125 人失蹤 6x 多人 受傷數以千計。但人地無退到 繼續同政府玩。人地最尾政府狗係連神父都射， 示威者一落單就成班狗揼柒，癡線到連戴安全帽就拉九得果款恐佈 。唔好以為外國月亮特別圓。我地香港人呢個時候仲講乜九連儂牆，而唔係點講無莊星級。老實 最後結果 香港人一係一 一係就零

人地出街最低限度都有椂棍喺手，香港人呢？

。

睇條片呢個細路玩埋氣油彈
幫手入彈好撚勁

一齊加速 magnet:?xt=urn:btih:e940ca8f17642aa560a10a496506729cadec9413&dn=%5b%%20%5d%20-%20Winter.on.Fire.2015.DOCU.WEBRiP.XViD.ReLeNTLesS&tr=udp%3a%2f%%3a6969&tr=udp%3a%2f%2fzer0day.ch%3a1337&tr=udp%3a%2f%%3a1337&tr=udp%3a%2f%2ftracker.coppersurfer.tk%3a6969&tr=udp%3a%2f%%3a6969

好慚愧

畀位人入 浪費200萬人心血

香港幾時先可以進化到呢個層面 😞去唔到果個層面 政府都當你on9